仲未放正股嘅大家

請問依家應該strong hold定止蝕
蝕緊幾皮
好唔開心，唔知應該點好，唔夠膽同屋企人講
幾個月份糧咁就無咗。
如果依家放棄係咪會穩陣啲，
定係等佢一年半載慢慢回升。
迷途羔羊求大家燈一燈

利申：388同埋1398

過埋年先諗啦（認真）

走人好過，股票唔係散户玩

388 如果堅大跌 準備坐10年喇

有我陪你
廢鐵 狗巴 妹豐 2800

上ifc排下隊，排到你先諗
利申：排到應該已經過年

問屋企人借少少溝貨
快d到成本價

聽日插多一大棍

唔急用錢咪擺下先囉，揸住你就仲有機會，放左就即輸。

正股撚
388
3988
939

27000 坐到依家， 一股不放
今日成個組合跌6%

組合仲賺緊20%

今日唔走 講呢d都冇意思

年都唔知過唔過到

巴打又無諗過放？

strong hold + 儲錢入貨

同你一樣
完全唔知點做好
但理性應該要坐下 睇下新年後咩情況

認真答你

100天線係29800位置，如果3月前跌穿左呢個位（收市計）就離場吧

唔洗驚 我都渣住廿手港交所

不過係130蚊買落

新年前應該都冇運行 睇個勢
年廿八開始大媽都放埋假

擺埋一邊咩都唔好理
繼續返工

咁高位買388係咩玩法

上次週期落返去$4x, 坐左幾年先$120

害死人呀你

正股驚乜春

Strong hold

輸身家就係你呢種人
聽日插多一成，後日插多兩成，咁點？

本多終勝

老手會話你聽要止蝕，點解自己唔諗明白

巴打我明你，但只驚越輸越大滾雪球咁款

咁我聽日應該即時沽曬佢？

你信唔信佢之後會有個大反彈先？

幾皮叫多

QQ 20萬貨跌10%都2萬啦

認真問 聽日係咪應該一早放曬佢
知錯啦，以後唔掂股

希望可以彈小小輸無咁凸

本多終勝
擺

巴打係咪真心，真係棺材本都係埋到嫁

升市三寶我都有，係近排先買，應該如何操作

閒錢就真係擺，你等呢筆錢開飯就止蝕，聽日又黎過

上面個巴打講左個重點，本多終勝，樓主你本多唔多先? 本多，就放下都無問題既。唔多本，就真係要諗止蝕。

咪撚on9
股災咪收十年息等下當save $lor, 唔放唔洗蝕既
你又唔係借$

做住股東先囉

而家玩下牛熊算啦

呢啲又唔會跌到執笠既咪擺下先
真係窮到冇飯開先放啦

利申：坐緊兩個月人工

仲有10萬左右淨，擺左40萬係股
呢一兩年都應該唔差呢筆錢，

仲有10萬左右淨，擺左40萬係股
呢一兩年都應該唔差呢筆錢。

你依家賣都未必有人要 加上發行商未必回購 你等派息啦

好，咁我擺一擺，博一博佢奇蹟出現啦。
唔該巴打

巴打一齊擺啦 然後比心機返工

我有批貨15年批到宜家
變曬正數有突

前題係你買既個間野都要有返咁上下質素
如果係啲8字頭創業板或老千股
正股都係冇用

中

388 幾錢入？

斬一半
另外一半跌定先再買

如果坐緊941咁點睇

好 一齊返工
巴打比心機，老土都講返句
keep going

買咗388，1398
斷估應該都係吾錯既公司掛
但股災，幾好都係有啲驚

289
自己抵死諗住追趨勢，點知...

上星期二先入左700
而家每日睇個市都想喊
諗住坐埋到年之後
如果都係跌就唯有認痛斬啦

坐多幾年

買六合彩博下頭獎

大家咁既心買股票真係攞去賭大細好過

思捷環球

388 1398 就唔怕啦

我諗你咁擔心
一係就買得多 (relative to your financial status)
一係就第一次咁蟹法

如果影響到你cashflow既
就賣一半啦

如果只係第一次咁蟹既話
就放心坐
呢兩日唔好睇

買股睇三樣野
揀股能力
執行力
心理健康

家下你個人都唔安心
做既trade都唔會岩
唔好成日mon住
間中望下就ok

俾啲positive news你
388 - 沙特阿美, 螞蟻金服有機會黎hk上
1398 - 內銀今年吹風會有revaluation
take it easy ching

宜家啲股票真係好似全球網上合法賭場
股票仲要衰到啲莊就玩哂，散戶就死哂

巴打過埋個年先諗啦
我都諗住過埋年先再睇下點

巴打理性分析及提供專業意見👍👍

樓主揸住先
1398 內銀股，幾穩定，唔怕，慢慢等，又可以收息
388就可能要等下消息刺激佢升

吉利廢車我屌你老母 賣咁撚多車都唔撚升

永利又係屌鳩你老母 死仆街妖股

唔急住用錢既真係唔好放
尤其係手頭揸住幾隻股果d人，以後甲股升唔返唔代表乙股升唔返，你當對沖咋嘛
今日賣曬你就輸硬，但你唔賣住你就依然有翻身機會

記住你揸嘅係藍籌
你個本係唔會輸晒 你果兩隻仲有息收
當然有啲識得喺高位沽 低位入嘅股神除外

利申15年最高位買700 之後冇睇股票兩年 最後有賺離場

佢上年已經升到癲啦
係我就反手入熊

456入左3手700

同樓主一樣揸緊0388 仲高過你 294買
之前24X入過0388 去到27X放左
上禮拜見到回緊 打算即日上番298-300即放
結果......

不過資金充足 唔打算放
但自己心入面已預0388起碼5,6月先有起色

我上幾個星期
400買 430比佢震走左
睇住佢460真係o咀

之後入左周大福8.5$ 本身琴日都嬴緊
今日輸到空倉過年算

高位入左二十幾手388@$297。
呢兩日心跳加速到120，今日收市直頭心跳停頓

大戶

係，巴打我真係第一次蟹貨，仲要蝕住咁多蟹
以往都係蝕小小就止，
但係今次買左大股想博一博就蝕咁多了

我已經打算沽左呢兩隻先再做其他trade
呢兩日慢慢坐下

呢兩個消息我都有睇過啊
所以先有信心係高位入
點知

anyway多謝巴打
有你提一提即刻定好多

擺

388
我都係差不多27000果時買
今日放左
賺少D好過坐

你呢啲識玩
賺少好過輸
至理名言

最多等低位先再玩過啫

其實呢一浸由 2017 年升上嚟，大家都覺得唔調整冇問題，直升咪仲好 ... 事實呢？2 日就跌近 2千 ... (之後會再跌定反彈? ) 而且，大家忘記咗升市嘅快感，少咗份危機感，一跌就突然好痛苦 ... 呢 2 日最多只係一月升市嘅調整，未有耐股災 (亦唔知有冇 ...)

投資應該自己負責，每個人身家 / 注碼，操盤手法，投資理念都唔同，好難一概而論。叫你沽，轉頭爆升，真係畀人插爆 ...
叫你溝，你賺咗，可能連多謝都冇句 ... 亦可能再插 ...

如果你唔知點解贏，就好大可能唔知點解又輸番畀個市 ...

Good Luck !

唔係炒妖股我覺得唔洗放住
大前題係唔等錢洗

未放原因係我睇好後市
仲未覺得係大跌， 覺得係借勢調整下

我都係個句， 個組合仲有>20% 賺緊
我又未覺得個市會落番27000
就算係， 我都係打個和

我依家放哂獲利， 之後入番市己經驚高追
最高峰有30%防守力我心理壓力細好多
早排跌3%我睇都廢事睇
今日6%都冇咩感覺

我班朋友玩短炒， 佢地獲利可以好快， 1，2 日就獲利5~8%, 但係好易又輸哂
自問唔係高手，玩長渣算
呢個問題可以討論下， 點睇？

值博率問題
1，2日獲利5-8%但只係小注，回報較低
假如對後市看好，大注長揸，回報會高過短炒

聽君一席話 勝讀十年書

巴打好野

如果你筆錢無更好既投資，又唔會急用，使咩野止蝕? 除非你覺得你買嗰d股票會繼續跌，而且重要無機會返轉頭，咁你先至應該止蝕。

289入唔算太衰，我297 不過我得200股者。

咁又唔好話識玩 都唔係玩左好耐
只係之前聽過D巴打話
時間都係錢, 一開始本金冇咁多
D錢如果坐住係度已經少左入其他好股既機會
有正野但冇子彈好撚慘的

賺緊>20%梗係唔使睇
由其是你嗰幾隻真係好穩陣
(388除外, 最易人踩人, 我從來唔買)
不過後市預測同個人操作方法唔同啫

好似我咁, 700 均價係 $324
但上個月震一震落$430我都止賺走咗先
如果好似你咁有信心, 我至少可以$460先放啦

我都係偏向長揸派
如你所說, 心理壓力冇咁大, 進可攻退可守
短炒 / 玩option 即係賭運, 唔啱我

冇錯, opportunity cost要計埋
由其是啱啱玩最緊要有賺, 慢慢儲大個本
賺少唔緊要喎
蟹緊又冇閒錢溝貨+入唔到其他好股真係慘架

今日跌左4% 我決定坐到升返為止
新手學生仔買股
每日望到佢跌都好心慌